【问题描述】

查询水果的单价?有4 种水果,苹果(apple)?梨(pear)?橘子(orange)
和葡萄(grape),单价分别为3.00 元/千克,2.50 元/千克,4.10 元/千克
和10.20 元/千克?在屏幕上显示以下菜单(编号和选项),用户可以连续
查询水果的单价,当查询次数超过5 次时,自动退出查询;不到5次时,
用户可以选择退出?当用户输入编号1 ~4,显示相应水果的单价
(保留1 位小数);输入0,退出查询;输入0 ~4 之外的其他编号,显示
价格为0 最后退出时显示Thanks。

【输入形式】

输入水果编号。

【输入输出样例】（下划线部分表示输入）

```
[1] apples
[2] pears
[3] oranges
[4] grapes
[0] exit
Enter choice: <u>1</u>
[1] apples price=3.0
Enter choice: <u>5</u>
other price=0.0
Enter choice: <u>4</u>
[4] grapes price=10.2
Enter choice: <u>0</u>
Thanks
```

【样例说明】

输入提示符后要加一个空格。例如Enter choice: ，其中:后要加一个且只能一个空格。
输出语句的=两边无空格。
英文字母区分大小写。必须严格按样例输入输出。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:1
平均占用内存:1.945K
平均CPU时间:0.00717S
平均墙钟时间:0.00719S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
